---
ID: 262835
post_title: 把以前在blogger的内容保存了
author: 南 靖男
post_date: 2006-01-04 19:47:39
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/01/262835
published: true
---
地址 http://larryli.51.net/blog
实际上在这个 weblog 里面最初的几篇和 blogger 上的是一样的。
因为我本身就是在 blogger 上开始写 blog 的，后来因为众所周知的原因才手工迁移到 gro 的服务器。
结果 gro 最终停止了 PHP 服务，只好在 51 找到了这个空间。
不晓得以后还会不会折腾，今年 51 的空间就要到期，真不知道自己会不会有钱再续下去。

BTW: 有人知道怎样批量增加日志到 blogger 么，就是我准备将这里的日志也在 blogger 上备份一个。